泫雅這麼瘦竟然還有「戀愛肥」！為了讓沒食慾DAWN多吃點，自己胖了5kg

有著性感小野馬之稱的南韓愛豆泫雅自從認愛同為歌手的DAWN後就完全是一副癡情小女友的模樣，三句話不離男友。

泫雅和DAWN戀愛6年，按理說早就過了熱戀期，但兩人卻依舊如膠似漆，經常在IG上曬幸福照，男友還陪泫雅健身、逛街、看展覽，甚至穿同款衣服，一句話就是甜到齁人。

最近泫雅受邀參加了時尚雜誌《W Korea》YouTube採訪，提起男友，滿臉的幸福笑容，更自曝戀愛太舒心，自己不小心就胖了。 泫雅透露自己最愛DAWN工作時的樣子，因為認真工作的男人最帥氣。 「我倆雖然是戀人，但也是企鵝頭，每次看到他工作的狀態或是聽到那些還沒有被公開的歌曲，對我來說都是一種鞭策，敦促自己要好好上課，要多多練習。 」

都說逃不過「戀愛肥」，擁有魔鬼身材的泫雅也是這樣，「談戀愛期間胖了5kg。 其實我自己也屬於那種 為了讓不喜歡吃的人，但DAWN屬於吃一頓感覺能撐好幾天，他幾乎沒有食慾，我經常拉著他吃吃喝喝（為了讓他多吃），就這樣很公平地都長了肉了，雖然現在又瘦了，但確實之前胖過。 」

泫雅說，DAWN的存在就是她的幸福。

韓國崩壞之最 係泫雅定娜恩？

彩都有，成日俾紋身師中出食避孕丸食到肥晒

癲雞

第二張密集恐懼症

彩好瘦喎

一定係泫

第二張隻腳咩事

死肥婆

唔好屈人